香港邊到仲有書枱

想搵啲幾百蚊既書枱/電腦枱
無左直銷中心

Ikea

幾百蚊?

ikea買塊面同4隻腳

Ikea啦，我都係一塊板四隻腳，不過要留意如果塊板長既話最好用5隻腳，我就係買左塊150cm長既，只係用4隻腳，用左幾年中間已經彎左落去

夾心板用到幾年算係咁

佢D木真好垃圾

電腦枱用左2年,中間都彎左落去

yahoo 拍賣
買過一張幾好

有冇人係用呢隻Gerton 櫸木檯面?

最想知會唔會用用下彎，畢竟係實木，理應就唔易彎，但Ikea 嘅嘢又好難講…

宜家實木但有人鑽開有部份係空心唔知咩玩法

我係實惠買張幾百蚊玻璃枱
之後taobao買左百幾蚊既兩層架
仲好睇實用過啲書枱

玻璃

姐係點…

ikea bekant

咩款
我果塊冇問題

蜂巢板好垃圾，就算唔彎都好易花

你係咪想講纖維板呀
夾(心)板好實淨通常用黎整大傢俬架喎

我都諗緊淘寶買定香港買好

自己度好尺寸，去呠蘭街訂塊德利板
再去ikea買4隻腳

香港有無實木枱訂做

見過人買ikea廚櫃嗰隻木枱面板 成3,4cm厚用左幾年都未彎
不過塊板好長 一係裝6隻腳 一係自己界短

裝隻腳係中間擋住自己真係好唔方便
我之前都有諗過買呢D 面板
長就長，但深度窄，計面積唔係比普通書枱面板多好多

我亦有諗過用飯枱，佢有隻竹板面同普通書枱面size 差唔多，但佢係用鐵支架，又怕用一排會唔穩，問過又唔裝得書枱腳(我估因為薄，冇野托住容易彎)

櫸木書枱面如果係真係實木製，對我黎講係最理想

ikea 塊櫸木面買番黎仲要玩一個月上油保養先襟用

保養新桌面的方法
塗上一層薄的BEHANDLA木質保養油，靜置約2小時，讓保養油滲入木頭，用乾布或餐巾紙擦掉多餘的油。使用桌面的第一個星期內，應每隔一天上一次
油，之後每三天上一次油，直到表面飽和(約需2個月)
，然後必要時再上油。
刮傷及小的撞擊痕跡可利用磨砂組K180的砂紙磨除。一定要順著木頭紋理磨光，不可使用鋼絲絨。每日使用溫和肥皂及清水清潔，一定不能使用化學藥劑。
將用過的濕布或紙巾浸泡在水裡，再丟棄或燒毀，以防自燃的危險。

係邊到寫?

組裝說明個 pdf

巴打係咪有買到呢張檯面?

無
見你地講開我先去 ikea 網頁望下
ikea d 檯張張都 140cm 闊以上我間房仔根本放唔落
要買都學樓上巴打話齋訂塊德利板／西德板加四隻腳仲實淨
但我房細想用盡空間向上發展，用呢類檯無書架擺野又煩

想訂塊170cm 長嘅
邊度造倒?

LM

Facebook二手groups
好多人 放新淨傢俬

呠蘭街向豪華戲院方向，行到盡頭有幾間
我係果度訂180cm 最厚果隻 hkd 1500左右
勁重勁實正

宜家其實揀啲枱面底有條BAR 頂住嗰啲就OK

Ikea 得飯枱有
出面買角鐵自己裝都係一個方法，但唔美觀

即係如果我要 100cm 大概都要 $750

塊版薄身會平d，去ikea買腳要多$100
睇自己要求...貴d但壽命長d...

德利板／西德板係咩用料?

你Dup低頭望下心口咪有囉

工廠區既寫字樓用品開倉，有d有得訂造

玻璃有咩唔好
又有空間感
睇落又乾淨啲

自己去睇下啦⋯

我而加都係強化玻璃枱
用落係唔差，但容易見到花痕同塵埃
而且好吸手指模印，搞到我半日抹就一次

夾板貼防火膠板

要買都係買最厚 36mm
裝 keyboard 係底都穩陣d

實惠訂造

宜家除非實木唔係就唔好買
易灣一凍一熱又啪啪聲
屌佢日日驚佢中間破開

邊度有枱底keyboard架賣

直銷中心果d送都唔撚要 爛既

Ikea 最簡單d 書枱有兩個款
一個好cheap , 另一種叫 galant

佢有個鐵架係底...所以塊板一定唔會灣
用5,6年都一定無問題

Ikea 個網有無

我間房得80cm可以擺
準備去ikea買塊100cm既被+4隻腳算